［求相認］三碟三文魚 兩碟三文魚腩

啊晴
我係等極都等唔到三文魚
同埋 認得紅豆銅鑼燒果個
想喺到認番你
我tg係 @tsun4253
相認啦

痴漢